ViuTV 零廣告直播叱咤樂壇流行榜頒獎典禮

ViuTV出年除咗直播NBA之外，重會加強音樂節目，包括直播「叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」，以及台灣大型音樂盛會「第12屆KKBOX風雲榜」。除咗《叱咤》之外，香港樂壇每年重有港台、新城同無綫三個頒獎禮，不過講到最有認受性同公信力同歌手支持嘅，當然係商台嘅《叱咤》啦！

其實無綫早年都試過延遲轉播《叱咤》，即係delay broadcast，不過因為播出時間有限，有時佢哋會刪咗一啲歌手攞獎感受或者演出片段，令到好多觀眾樂迷鬧爆。喺2009年，商台就開始喺佢哋自家嘅Hong Kong Toolbar進行網上同智慧型手機視頻直播，但觀眾睇直播嘅話不時會受到訊號影響接收。聽聞ViuTV已經同商台斟掂喺出年元旦日直播成個《叱咤》頒獎禮，而且為咗令觀眾原汁原味，ViuTV決定喺直播期間唔加插任何廣告添。

至於出年1月21日喺台北小巨蛋舉行嘅全亞洲年度音樂盛會「第12屆KKBOX風雲榜」，好多紅歌手都會出席，包括Hebe田馥甄、五月天等等，而主持就會有黃子佼同Selina任家萱，而廣告嘅問題，Viu會跟足台灣嘅播放方法，當台灣播廣告，Viu就會播自己嘅廣告，都算係足本嘅。

《蘋果》記者日前向ViuTV製作部副總裁金廣誠求證時，佢話:「我哋始終係BB，想同普羅大眾接近啲，做多元化嘅節目目，包括音樂節目。我哋係會播一啲樂壇有公信力同認受性嘅樂壇盛事，包括《叱咤》同《KKBOX風雲榜》，目前我哋都傾得七七八八。」

終於唔洗窒住睇

無興趣睇

可以聽晒成首歌

要就啱now新聞台播晚間新聞
應該好大機會要sharp cut

欣宜有獎攞立即熄機

提早播咪得

8至8：30 cut囉

乜仲有人睇叱吒ga咩
完全唔知呢幾年有咩新歌

仲記得之前無聊開viu睇mama，瘋狂播廣告

好威咩 無人想知呀

好過支支tvb先

入黎拓柒咩你

唔睇叱咤先有呢啲筍野##fatc

欣宜啲歌幾得
受過咁多壓力 唱女神好有說服力

自從 周詩人 拎左個男歌手獎就無再睇過，因為成班友已經係on9到不得了。連佢個台都唔聽了。呢個班底嘅電台係史無前例地差。903已玩完左好耐。垃圾!

冇廣告

viutv 播nba? 淨係 finals?

叱吒就算鳩數
直播nba有睇頭

我記得100毛分獎典禮嗰次超時都係播完晒，
其他節目順延

終於唔使窒下窒下咁睇

之前都試過唔播啦⋯